【台灣美女】非常養眼 台灣美女醫師「若玄」

星期一，大家放完兩日假返咗成日工，黎到依家又唔瞓仲喺到碌電話，對對眼係唔好架你知道嗎？但我又唔係叫你即刻唔好睇落去，而係建議大家要睇啲對你對眼有益嘅嘢，例如睇下呢個台灣美金「若玄」咁啦！

若玄畢業自台灣名校台大嘅醫學系，然後再去到美國進修，據佢IG所講，佢喺台灣同美國都有醫生執照，而根據佢係美國一間眼科專門學院嘅研究員，相信佢應該係眼科醫生之類，所以如果你對眼有事，就真係要去拍搵佢睇下，再唔係睇下佢啲相，相信都對大家對眼有幫助。事關兼職Model嘅若玄除咗外貌充滿氣質，仲有一對白滑長腿，一睇就知有外在有內涵，睇得多心情好啲，對眼又放鬆啲，有益身心呀！

uuuuuu1s on Instagram

簫若玄

係各位網友

身材好，樣就唔係真係超級靚。不過台妹就加返分啦

越睇越唔覺靚，扣分。

鬼佬好似鍾意呢啲樣

有聲

幾時有流出

法官大人
我屌

很正

這是正式錄用的醫師嗎?

正過牙隱

牙隱是很正的

又要打J啦

高醫嗰整外醫生 賴昕隄好似仲靚